好好珍惜袁弓夷、何良懋、龔小夏 加 程翔呢個組合

呢三個人
一個中美通殺，同大公司打官司多過食飯既通訊業商人

一個火紅年代人物，亞洲週刊前助理主責編輯、加拿大星島前總編

一個前美國之音中文部主任，前記者，社會學博士，三年困難時期兼文革倖存者

星期日仲加埋程翔數臭共產黨

而家可以每日係網上免費Live聽到
無論佢地既論點如何
呢個咁有料既組合唔係必然，一定要好好珍惜

大紀袁？

何良懋唔係二打六黎
當年係國粹派人物

呢篇文佢有講佢以前既經歷

就係論點嘅問題

已封鎖會員 係！各位網友！

推上去